屌你老母 垃圾大陸salon 剪到我咁撚樣

大陸流行額高

推

借刀？

打格仔啊

遮左=無遮

你睇到咩

返得去大陸剪都戅鳩啦

支那仔

本身個柒樣都on9

樓主正戇鳩 借刀咪出聲囉

順便姐

靚過你

我90

仲有無得救啊

明顯借刀

屌你老母 過幾日入camp啦 仲洗撚見人既

低級借刀

我有個中學同學
去咗大陸讀大學
次次返香港之前都會剪埋頭髮先返

但老實講 佢一副毒撚樣又瘦底
次次都剷青碎頂碎髮
我見2年以嚟 見親佢都係咁
忍唔住問佢 「你個頭係邊到剪架」
佢答我大陸剪 仲話做咩 唔好睇咩 我覺得幾好睇

我心諗... 塊面又長又尖又瘦 同我剪到咁撚短又薄
雖然好襯佢個毒撚樣 但只係因為多年嚟睇慣咗先唔覺柒

但我唔撚係你個同學 同埋毒撚樣

睇到少少髮質都覺蝗蝗地